[瑜伽/拉筋撚入] 脾「lar」條筋成日痛

一「mak」大隻腳跳筋就痛

有時一拉啪一聲會好似甩骹咁，想知點解會咁同點解決

pish